Boris Johnson新脫歐方案 究竟英鎊宜家買唔買得過？〈蕭若元：海外蕭析〉

蕭生話好多香港人見英磅九個幾，就覺得英磅好抵想去英國買嘢，蕭生話唔好住，如果硬脫歐仲會跌到八個幾

燒山又燈
而家升到1:10啦

有burn hill，無窮人

發達睇呢輔

睇埋月底脫歐成唔成先啦

誠哥

誠哥：看見未來
燒山：逆轉未來

佢直頭係創造未來

即係大家可以放心入手

10.2

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

唔好同燒山拜年